麻煩大家立刻同身邊嘅朋友進行無嘢講特訓

我唔理你地圍住佢扮狗逼供
瘋狂玩七級豬乜都好
特別係嗰啲做就好勇武
但一見到狗查證即刻嚇到瀨屎嗰啲

狗吠等心理壓逼
加上現場感、一個人對住咁多狗
或者冷氣專登較凍等你緊張然後心跳加速
等等好多戰術係現場令人覺得驚
即使你不斷洗腦話冇嘢講都好
嚟真嗰下都會驚
然後乜都講晒出嚟

所以趁呢幾日同frd食下飯、聚下舊
放鬆下得嚟
記得玩七級豬！！！
一定要訓練真實抗壓能力！

我冇嘢講

等律師嚟

一班friend 要角式扮演，互相練習
聽落好on 9，做落好似好on 9，到出事就會覺得好有用
原理同中學火警演習一樣，有以前練習嘅memory 個人會定好多